如果證實到大陸催淚彈有劇毒，POPO士氣肯定崩潰，可能係今次抗爭的轉捩點。

依家有毒無毒，政府同民間各執一詞，前線POPO同市民都係半信半疑。

如果有獨立的專業化驗報告，證明有劇毒，咁當初政府同狗隊高層話無問題，又唔肯公開催淚彈成份，即係呃前線POPO去死，有部份人未必再肯幫政府賣命，而受損市民也可以向政府索償。

如果證實無毒，雖然POPO士氣不會崩潰，但市民也可以安心生BB，總好過估估下。

借個位嚟🙏🏻
已研發最新水魔法

CU 做緊啦？

毅進仔點會信「黃屍」的調查
總之結果係有毒 就一定係黃屍
結果係冇毒 就係公正
佢地毅進仔冇野可以輸

POPO 絕對服從，唔好諗太多

班低學歷奴隸點會識驚

唔緊要呀 咪攬炒囉
我哋最終目的都係咁

佢地覺得自已骨骼精奇百毒不侵天生練武奇才
仲好正義偉大打哂燈光背景係個山崖上面一個海浪車埋黎
中二病到咁你覺得佢會驚
驚都係佢屋企既女人

好撚肯定有毒，致癌同埋引致不育
其實應該攞部嘢出黎量埋有冇輻射

咁我地係應該target popo嘅屋企人

政府又唔肯公佈
黃屍話有毒
關乎自己你估仲信唔信政府

Kk（化學補習名師）唔係搞緊咩

曱甴實知有毒啦 死撐咋嘛

佢地應該覺得有防毒面具就唔怕

射完tg即刻返屋企朴野
睇下狗乸生出黎既係咪弱智既咪知囉

認真
本身係智障的人好大機會會生智障仔

go go go

上頭order 到氯氣佢都會放啊

幾粒就可能真係冇乜事嘅，但而家幾千粒喎

生癌症 個仔崎胎 有乜所謂
加埋班一個月5皮喎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

會唔會有不法分子 買幾百粒 轟炸 宿舍

正常有用過腦都知有毒
信政府個D你搵邊到驗都唔信架啦

又啱，有腦就唔係毅進犬啦

用左咁耐都無事, 就唔係劇毒啦

香港警黑義和團神功護體
苛地獄都唔怕二噁英怕條撚咩

有毒二噁英不會傷害環境及POPO

毅進仔無嘢輸

黨媒幾時出黎講二噁英無毒

如果開始生晒瘡
點到你一啲懷疑都無

近排咪射番外國貨囉

有無毒

香港人教贏

其實政府係原料成份都唔肯公佈 二噁英係副產品 要落場攞樣本化驗先知

有咩

前線狗你有得揀架
你哋可以迫你哋高層隨機攞d大陸制催淚彈 送去幾間外國(歐美)中立化驗所度驗
如果無事 你哋可以安心
如果出事 你哋可以叫政府幫你哋全部前線去驗身 兼告政府攞賠償

街坊落街宵夜注意事項

毅進仔冇野可以輸
有腥po

SB仔一定以為戴防毒面具就無事喇，咪話支造催淚彈，核彈都防到

新生出嚟個仔咪做到實驗囉

讀書少 唔知唔理 散仔o.t.早死

如果有毒可以玩警變都得

唔報估估下咪仲衰
點解唔肯報細數呢？

點可能冇毒，係睇下毒既程度去到邊

毅進仔 無腦可以輸

推

話有益添呀

Push

神級補品

A99er

yes
高層話淨係毒到普通市民ga ja

但係我有樣嘢覺得幾奇怪喎我見到陶輝 一哥或者其他高級狗去現場口罩都唔撚帶佢哋冇理由咁唔撚錫身掛

中曬二噁英先知奶撻

佢地就算知都唔會信
或者唔肯面對現實
因為佢地覺得要有面

kkwong應該搵緊人做

香城教育電視有做測試

GOGOGO

我就真係唔信唔毒
我身邊唔止一個出疹既例子
有人係近距離中 有人係樓下長期放tg 亦有係經過紅磡站

讀到中三

唔洗幾耐佢地成家都會患哂cancer架啦
話就話制服除左黎洗 翻屋企著便服姐
身上面咁重tg成份唔係沖一次就沖得甩
姐係佢地每一日都帶住二噁英上床同警嫂訓

黑警&藍絲：化驗結果冇確實證據，有機會係示威者乘機陷害警方

要等幾個月喎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

換左中國製，就冇見個鬼佬啦

我見到係呢排可能呢排又用返鬼佬貨囉

mon po 狗你信冇毒咪吸多啲
你個仔會話你知有冇毒
前題你個仔，真係你個仔

一罐可樂幾好飲 又醒神
幾千罐可樂 你個胃唔穿跟你姓

X-men popo😬

支那唔係話
山埃對身體有好處咩
咁即係證明有山埃

對人體實有害

不過佢地實唔信

有腦既都知有毒啦

推！！！支持

咩撚野dioxin呀
講英文好勁呀？
你咪咁撚寸呀
我毅進仔無野可以輸

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

p

等睇k型狗b

的確唔緊要 唔通真係信則有 不信則無咩

無事嘅話女拔會好似生化危機咁清潔間學校咩

扮哂野姐

染囉
驚咩姐
全港攬住死

岩汽油站二噁英勁過tg

真我身邊都有人覺得係黃絲作

啱 有嘅 你點講都係有㗎啦！

有冇理科撚手足可以做野

push

日日用催淚彈嚟愛惜香港呢個家, 搞到個撚個生cancer

香港差佬係公義嘅化身 儆惡懲奸 伸張正義

水裡水裡去 火裡火裡去 永無托手㬹

區區二噁英何足懼之

用佢哋個死人腦諗下都知出事，仲洗乜驗完先士氣低落，但係呢班毅進仔無腦㗎啵，咁就算驗完擺喺佢哋面前，佢哋都唔覺有事，阿蛇話無事就係無事

毒到爆

口講咪話唔信
你估佢係咪真係唔信
邊一邊誠實邊一邊講大話佢地自己最清楚

一人生個b咪知

佢唔信咪仲好 中曬果時仲驚

認真，我寧願無毒

其實班警甴晚晚晌曱甴屋將啲TG好似隊草咁爭住嚟索

前有共匪後有民憤，走投無路啦曱甴

唔會係弱智lor...個經手人都唔係佢

其實都幾obvious 叫啲局腸落去前線聞返半個鐘 佢地唔肯就知咩事

好易者
搵個化驗所做咪得

tui

過去幾個月不停有d咩核彈轉捩點講咗幾廿萬樣野，由黑警不禮貌對待市民到依家2000幾條屍體發現, 強姦濫用暴力都冇黑警被判刑。呢一刻對於呢d所謂轉捩點冇乜期望。

好老實講把口話唔信
個心係信
蝕底嘢一定唔會做

成個測量器對埋粒tg到爆哂標都可以唔信，抵佢毒撚死全家啦

個測量器假嘅
阿sir話自己比每一個人都食得多都冇事

毅進識化學咩？

有第一個弱智仔生出黎之後就會知驚

新一代義和團

POPO士氣肯定崩潰
唔好傻啦

咪轉開閃光彈，音爆彈

汪曱甴仲日日坐冷氣房話催淚彈好安全
前線曱甴日日索
之後幾十件污染哂嘅衫拎去洗衣機洗=冇洗過

冇可能
成日用人嘅角度諗狗都晒氣
有毒又點？

仲講我戴 n95
諗住搵地方返屋企
佢哋逼我吸四五條街嘅 tg 放題
我咳左好幾日啦
有機會永久

利申：呢排做港豬

未必
呢班真係狗嚟, 可以為五斗米折腰嘅仆街冚家剷, 為咗錢可以將自己老婆老母比人真屌都無問題嗰隻

啲狗淨係睇大公報，實唔知Tg有毒

邊忽有攬炒，毅進仔本身就會生毅進仔，分分鐘冇屎忽
咁樣放有毒TG，係搵全港同佢地攬炒

前線popo企最前中致癌物，影響埋下一代

要記住佢哋係狗

應該連二噁英都唔知係咩

長管狀 上面有唔知英文定法文藍字個隻？

聽講都係支那個間nomico(唔記得係咪咁串)扮鬼佬野

而家仲未夠證實到？狗冇面罩咩，咪撚精神勝利啦

已經有啦唔係咩

阿sir射tg 老婆生et

阿叻思考模式
你哋啲報告係假嘅我唔會信
我淨係信黨

推同啲散仔狗攬炒

巳報

佢地做山埃，不同的

光到自己都睇唔到野就好笑

其實好簡單者，下次再發即刻包粒俾記者去公正行做報告就可以了

個老婆/情婦成個子宮都係二惡英

其實係自己正面開震撼彈，自己都會中招，正常要係轉角位或者掉入房用

所以係室外做驅散或者咬人到底有冇效都係問題，唔通佢地都要全民耳罩

Pish

耳罩最大問題係聽唔到野。。。就算有耳機都唔可以幾百人係同一個channel.

所以震撼彈作用真係好有限

都拎唔到粒彈
如果拎粒彈頭又犯法
點證明

正常胎兒都比碌二噁鳩都會插到弱智啦

所以其實唔駛太驚，放題大家一樣咁傷

靜靜地..

雖然唔想同狗企喺同一陣線
但至少要好好分化政府

正常人就會，d狗一定信政府，政府一直話冇問題，佢哋就覺得冇問題

咁樣講,收左工可以番大陸食海底撈呢句已經睇得出佢地接近同上面同化

係上面生活既人你估佢地知唔知自己每日食緊既野有問題?

再者,佢地知你又覺佢地敢唔敢講

不過我都讚成驗

犯法架喎，已經拉咗個

唔係政府部門出黎講既班低智人士唔會信架

但係過哂期

見到就拉者，驗完大條道理因為公眾知情權啦！根本報紙唔會話邊個俾佢地架嘛

如果無毒呢

正如黃絲一定唔信政府警察講
無分別